呢個世界存唔存在心地好嘅靚女？？？

想了解下

總會有嘅
睇你遇唔遇到咁解

無

yes but not yours

點解你咁黑心？

not in asia

佢畀定個心理準備你啫 希望越大失望越大

你應該問有冇心地好又靚女仲要係處女既女仔存唔存在

港女最靚

港女真好笑，那兒來的自信

毒撚先有處女情意結

我女朋友

肯同你講嘢已經心地好好

某程度上係

有！！！😍
不過毒撚嘅世界唔存在任何女性

其實唔少靚女都心地幾好喎， 相反肥婆比人歧視心地好扭曲

係人哋女朋友

可能啲靚女只係扮好人

女人，累人

靚女心地先好
講緊由細靚到大果D
人係現實既，得意既小朋友都會對佢好D
細細個開始就個個對佢好
自自然然佢世界就以為人人都好nice
係公主病D 但心地通常唔係差

肥婆醜女心地先最差
因為冇人會對佢地特別好
又會見識到人靚女既特差別待遇
心理好扭曲
d以前肥/醜 之後整容/化妝/減肥果D
樣改左心理都唔多平衡

大把表裡不一嘅女人
估唔透

你冇中過六合彩，唔代表冇人中

同六合彩一樣，
你唔會中頭獎姐

所以結論=冇靚女同你講嘢？